學術台氣象專家：佢癲撚左就出紅雨！

已證實商經局之下既天交台真係癲撚左

小學雞行為

係咪我

第一日上高登/連登 係binc架啦 吹咩？

睇到d同類柒好傷心？

簡直係垃圾
仲有條粉皮打手夠膽死話睇數據半粒鐘後實無雨
半粒鐘後紅雨都掛撚埋喇屌

氣象post入面應該有唔少人係大交合入面做

成班護主犬

唔好bin

成班氣象撚只係識得係屋企睇數據睇圖打飛機
撚知條街咩環境咩

連登氣象專家唔好掛睇圖同數字啦

行出街望下個天仲實際

班仆街可能連地圖都睇錯
香港睇左去越南

仲有個話半個鐘後睇下有無雨！
點知愈落愈大

鞭